# Настройка выгрузки контента в облачное хранилище
На камере должна быть включена дополнительная услуга «Облачное хранилище». Перед настройкой создайте хранилище, указав его данные и протестировав его.

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Облачное хранилище».
1. Прямой эфир от камеры будет выгружаться в виде MP4-клипов. Установите их длину с помощью ползунка.
1. Выберите в списке хранилище, в которое нужно выгружать клипы.

После этого загрузка клипов в хранилище начнется автоматически. Вы можете указывать одно и то же хранилище для разных камер: в этом случае клипы с их контентом будут располагаться в одной и той же папке одного хранилища.
Названия клипов указывают на камеру, которая их записала, их длительность и время записи содержащегося в них видео.
